香港武漢殊途同歸！（全文1080字）

香港武漢殊途同歸！（全文1080字）

看林鄭流氓政府被“香港中央”盲撐，進而倒行逆施，人性、德性喪失殆盡！到武漢公安封口、訓誡、製造驚駭全球人禍，神州上下已無一淨土。

香港人和武漢人都是無辜受害者，港人不甘被虐、傾巢出來抗爭。對大陸司法腐敗“刮骨療毒”光說不練，武漢人成為13億人民之中自甘嚮往的灰色情懷。卻也根本無法影響香港人對自由、民主的意願。堪比病毒，愚蠢才是世界無藥可救的絕症！

港人自救，全民堵截不經民選的林鄭非法政府一切荒謬行政，是全港人民僅剩的自身權益！為了迫使無恥政府關閉口岸，醫護人員不計個人得失，舍我其誰，無私無畏罷工，只為中外港人的生命安危。

一個需要通過不停的罷工、不停的上街舉牌抗議，都不能回應全民合理訴求的無恥政府。對人民上街遊行就禁運口罩的白癡政府，除了“香港中央”外，全球良知無一認同！

在基本法鐵定普選、被荒謬篡改的大是大非問題，到“反送中”全民不屈不饒對抗逆權的怒潮。喬裝破壞、栽贓誣陷、港人用雨傘抵擋槍彈是“暴動”， 反咬學生青年赤手空拳自衛是“暴徒”。港人、武漢人、湖北人乃至全國人民，醒過來的都是黃粱美夢。

光天化日高臺走狸牲，朗朗乾坤白牙吐雌黃。“合法”政府對付人民卻用盡流氓秉性，林鄭之流倒行逆施，香港中央荒謬盲撐産生的餘殃，自我埋下比武漢肺炎更加危險的“種子”！

逞強哪輪女流輩，因果自會有報應！“香港中央”陰影在“港人治港”承諾尚未到期，已經充當非常不光彩角色，引發全球對香港的一致同情。

與民為敵、若肉強食，害群之馬何止一個王主任志民。弄巧成拙、搬起石頭砸自己腳，黨的信譽因“崽賣爺田”般蹂躪，形象在全球快速崩盤。使五十年不變的東方之珠，遭受無法逆轉的浩劫。

一個雙姓灰姑娘林鄭，死不要臉的霸住本來就不屬於它的位置，把全球第三自由經濟體，無中生有、用盡妄權加以塗炭，與武漢病毒異曲同工。

一道“不會人傳人”謊言，深藏極端的魔咒，把九省通衢瞬間倒懸。累及全國所有城市無一倖免，全球聞風色變。人間煉獄、鄂人擠爆奈何橋側畔鐵索欄杆，載入中華極不光彩史冊，與港人殊途同歸，九頭鳥無枝可依也，讓全球看清誰該真正下地獄！

社會主義千瘡百孔，一國兩制毅然崛起。河水犯井水，就像確診病毒全球排放，也不應該殃及滿載中華功勳的香港！所幸港人的“逆權”運動，內地限制“自由行”人數，才得以因禍得福、逃過瘟疫密度的嚴重浩劫。

天網恢恢疏而不漏，神州大地人禍連綿。“非典沙士”進化為“武漢肺炎”，機關算盡，長期用、刪帖、訓誡、篡改、矇騙的無恥手法欲蓋彌彰。禍國殃民層出不窮，在武漢兌現。貪贓枉法司空見慣，民心早已向背！

嗚呼！港人對大陸捐款，從汶川地震的96%港人慷概六百億，哀哉！斷崖到今天武漢的繆繆十億。
季羨林基金會曾主席2020年2月13日

治國治港、失之毫釐謬以千里！

謊言捂不住武漢大疫，荒謬已經把香港塗炭。憨厚的君側隱藏滅國的危機！

“香港中央”竭盡支持的林鄭，从公然違背基本法粗暴弊選，到世紀大瘟疫來臨，醫護罷工仍然據不封關，讓瘟疫長驅直入，讓國際都會膛目結舌。

中間時空隔著；誣陷人民用雨傘遮彈是“暴動”。在去年6月16日後，卑鄙使用“無間道”喬裝“暴徒”，尾隨和平遊行隊伍、無數次出來燒毀、砸爛、扯旗、潑墨。製造了螢光屏所有強暴力，切香港人的“生豬肉”。製造“真暴動”假象，崽賣爺田式把東方之珠盡情塗炭！

編輯100%假新聞矇騙13億國人欲蓋彌彰，僱傭黑幫恐怖襲擊平民混淆是非。海上浮屍、被跳樓者已經無法準確統計觸目驚心，抓捕、蒙冤七千多位愛國愛港青年、學生倒行逆施。警暴所到之處天理難容，最後一根稻草--禁運口罩供港，黃、藍兩陣民心殆盡！

林鄭一切荒謬行經，不顧習主席感受，被全球精準紀錄。殘暴程度在紐約自由廣場滾動播放，全球隨即嚴厲制裁。卻被13億災民“幸災樂禍”，不惜用漢奸賣國方式“賣港求穩”。

與武漢殊途同歸，選票爆發力把世紀謊言揭穿，讓“香港中央”無地自容，治港威信隨著良知譴責一瀉千里，警醒了沉睡的夢中人，22年半蹂躪香港成為中華民族近代史上的罄竹難書。

“苦海無邊”，撤一個中聯辦主任王志民遠不足以謝天下。災難重疊，東方之珠已經難以續存，民族罪人就一定要敢於擔當，“回頭是岸”一字萬鈞矣！

季羨林基金會曾主席2020年2月12日

毁港林郑不知头上有青天！(简体版)

当香港第一宗防爆警察确诊为武汉病毒，殃及其家人和可能感染60个同袍消息见光，香港所有回归前后出生的年轻人瞬间欢呼雀跃。在所有社交沟通平台“满载乐祸”，反映出香港新一代青年活力生辉的格调，应验了反送中以来的民间咒语，感觉苍天有眼。

自从武汉肺炎人传人被大陆恶意隐瞒，香港继十七年前，被隐瞒“沙士”的再一次受害。弥天灾难已经在全球肆虐，武汉首当其冲自然成为死城。
港人要求关闭所有口岸，减少病毒输出以求自救，全港爱国医务人员不惜用罢工苦谏，少给国家添乱，得到99%民众支持的。但是，这个被“原香港中央”一路支持的林郑白卷政府，居然我行我素，完全不顾习主席感受，继续开放口岸让病毒尽情流入。

当老一辈子革命家制定“一国两制”被歪曲兼洗劫，当港人的正义诉求被暴力、无理压制，当来之不易的东方之珠被尽情蹂躏，当真爱国港人四处求援被狭隘无知的“爱国贼”用口号绑架，当人民欲哭无泪痛心疾首时，求神拜佛成为最后一道希望。

香港福地，人神归一。正月初二沙田车公庙的灵签，一针见血对林郑当局的无保留涤荡，着实让港人在绝望中看见希望，“打小人”的壮举不止於鹅颈桥下，林郑玉照在此起彼落的鞋底跳动。

警暴在香港成为全民的过街老鼠，成为林郑政府反人类的唯一稻草，成为中央治港的“滑铁卢”，荒谬治港此路不通一铺清袋。为了完成倒行逆施，警察对所有市民和学生实行硬暴力，已经登上联合国最无耻榜首。

己所不欲勿施于人！用警队乔装民主人士出来砸、烧兼深度破坏，依此制造暴力镜头，达到诬陷栽赃爱国爱港“勇武”。轻易骗得了憨厚习主席和闭塞13亿，却骗不了全球锐利的良知。劣迹早就被全球记录在案，被美国以及民主国家严厉制裁。

香港回归以前亚洲最佳百年警队，在短短几个月就沦为；比世界法制排位82位、必须“刮骨疗毒”的大陆体系不如。成为全球最无耻、有牌照的武装暴力犯罪团伙。

香港所有年轻人最流行的一句网络咒语：“黑警死全家”。听起来不现实，实际上接地气，如果没有疫情，那是难以兑现！

季羡林基金会曾主席2020年2月21日